有無手足好憎吃簡水傻

老母整左好多
我係佢面前倒落垃圾桶

又懶型 小朋友晒呀媽心機就你呢種

識食一定食咸肉傻

我比足家用
佢整埋D垃圾 我唔教訓下佢唔得

咸肉傻先係王道

師兄係90定00後

老母嫌咸肉太肥 唔能整

鹼呀
糉呀

去買囉

係
所以我去左大家樂買
好好吃

Ching ho ball

有無打9佢？

樓豬比狗屌 我做唔出

狗都唔食

樓主份工做成點

直接吊起佢黎打啦，仲倒

唔食就整次前講，咪等人整完哂人地心機，仲要比你侮辱

之前*

無涵既整黎比狗都唔食啦
不如食飯團 on99

生仔唔知仔心肝咩